[{"year": "103-2-1", "id": "2064", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u521d\u7d1a\u8996\u89ba\u76ae\u8cea\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f4d\u65bcBrodmann area 17", "B": "\u5176\u50b3\u5165\u795e\u7d93\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u5916\u819d\u72c0\u9ad4\uff08lateral geniculate body\uff09", "C": "\u53f3\u5074\u521d\u7d1a\u8996\u89ba\u76ae\u8cea\u4e4b\u50b3\u5165\u8a0a\u606f\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u5de6\u5074\u773c\u7403", "D": "\u5177\u6709line of Gennari", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2065", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5c0f\u8166\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u2460dysarthria \u2461ataxia \u2462dysmetria \u2463intentional tremor \u7b49\u56db\u500b\u75c7\u72c0\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e9b\u53ef\u80fd\u767c\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2461\u2462", "B": "\u50c5\u2460\u2461\u2462", "C": "\u2460\u2461\u2462\u2463", "D": "\u50c5\u2461\u2463", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2066", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9802\u84cb\u810a\u9ad3\u5f91\uff08tectospinal tract\uff09\u4e3b\u8981\u7531\u4f55\u69cb\u9020\u767c\u51fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u819d\u72c0\u9ad4\uff08lateral geniculate body\uff09", "B": "\u7d05\u6838\uff08red nucleus\uff09", "C": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "D": "\u524d\u5ead\u795e\u7d93\u6838\uff08vestibular nucleus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2067", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcHorner\u2019s syndrome \u4e4b\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u77b3\u5b54\u7e2e\u5c0f", "B": "\u70ba\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u640d\u50b7\u6240\u5f15\u8d77", "C": "\u773c\u77bc\u4e0b\u5782\uff08ptosis\uff09", "D": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u53d7\u58d3\u8feb\u5e38\u6703\u5f15\u8d77\u6b64\u75c7\u72c0", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2091", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7db2\u72c0\u7cfb\u7d71\uff08reticular formation\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7db2\u72c0\u7cfb\u7d71\u8207\u7761\u7720\u6709\u95dc", "B": "\u8207\u75db\u89ba\u8abf\u63a7\u6709\u95dc", "C": "\u85cd\u6591\u6838\uff08locus coeruleus\uff09\u795e\u7d93\u5143\u4ee5dopamine \u70ba\u50b3\u905e\u7269\u8cea", "D": "\u7e2b\u6838\uff08raphe nucleus\uff09\u4f4d\u65bc\u8166\u5e79\u4e4b\u4e2d\u592e\u5340\u57df", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2068", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u9762\u4f55\u8005\u6e90\u81ea\u810a\u795e\u7d93\u7684\u80cc\u652f\uff08dorsal ramus of spinal nerve\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9838\u6a6b\u795e\u7d93\uff08transverse cervical nerve\uff09", "B": "\u8033\u5927\u795e\u7d93\uff08great auricular nerve\uff09", "C": "\u9396\u9aa8\u4e0a\u795e\u7d93\uff08supraclavicular nerve\uff09", "D": "\u6795\u5927\u795e\u7d93\uff08greater occipital nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2069", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5634\u5507\uff08lower lip\uff09\u4e2d\u592e\u90e8\u7684\u9c57\u72c0\u7d30\u80de\u7624\uff08squamous cell carcinoma\uff09\u6700\u53ef\u80fd\u7d93\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u9032\u884c\u8f49\u79fb\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9826\u4e0b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08submental lymph node\uff09", "B": "\u4e0b\u981c\u4e0b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08submandibular lymph node\uff09", "C": "\u8033\u4e0b\u817a\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08parotid lymph node\uff09", "D": "\u9830\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08buccal lymph node\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2070", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u6536\u7e2e\u8207\u820c\u982d\u5411\u524d\u7a81\u51fa\u6700\u70ba\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u820c\u9aa8\u820c\u808c\uff08hyoglossus\uff09", "B": "\u8396\u7a81\u820c\u808c\uff08styloglossus\uff09", "C": "\u9826\u820c\u808c\uff08genioglossus\uff09", "D": "\u816d\u820c\u808c\uff08palatoglossus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2071", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u611f\u89ba\u795e\u7d93\u7bc0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5ead\u795e\u7d93\u7bc0\uff08vestibular ganglion\uff09", "B": "\u819d\u72c0\u795e\u7d93\u7bc0\uff08geniculate ganglion\uff09", "C": "\u8033\u795e\u7d93\u7bc0\uff08otic ganglion\uff09", "D": "\u87ba\u65cb\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spiral ganglion\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2072", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u795e\u7d93\u5143\u76f4\u63a5\u652f\u914d\u77b3\u5b54\u62ec\u7d04\u808c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7ffc\u816d\u795e\u7d93\u7bc0\uff08pterygopalatine ganglion\uff09", "B": "\u776b\u72c0\u795e\u7d93\u7bc0\uff08ciliary ganglion\uff09", "C": "\u9838\u4e0a\u795e\u7d93\u7bc0\uff08superior cervical ganglion\uff09", "D": "Edinger-Westphal \u795e\u7d93\u6838\uff08Edinger-Westphal nucleus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2073", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8033\u4e0b\u817a\u5c0e\u7ba1\uff08parotid duct\uff09\u7a7f\u904e\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u958b\u53e3\u65bc\u53e3\u8154\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u56bc\u808c\uff08masseter muscle\uff09", "B": "\u5167\u7ffc\u808c\uff08medial pterygoid muscle\uff09", "C": "\u9830\u808c\uff08buccinator muscle\uff09", "D": "\u5916\u7ffc\u808c\uff08lateral pterygoid muscle\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2074", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u5de6\u652f\u6c23\u7ba1\u52d5\u8108\uff08left bronchial artery\uff09\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u767c\u51fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u808b\u9593\u52d5\u8108\uff08anterior intercostal artery\uff09", "B": "\u5f8c\u808b\u9593\u52d5\u8108\uff08posterior intercostal artery\uff09", "C": "\u53f3\u652f\u6c23\u7ba1\u52d5\u8108\uff08right bronchial artery\uff09", "D": "\u80f8\u4e3b\u52d5\u8108\uff08thoracic aorta\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2075", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u6210\u5e74\u4eba\u7ad9\u7acb\u6642\uff0c\u528d\u80f8\u95dc\u7bc0\uff08xiphisternal joint\uff09\u76f8\u7576\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u690e\u9aa8\u4e4b\u9ad8\u5ea6\uff1f", "qimg": "0", "A": "T4\uff5e5", "B": "T6\uff5e7", "C": "T8\uff5e9", "D": "T10\uff5e11", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2076", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u95cc\u5c3e\u7684\u52d5\u8108\u8840\u6d41\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8179\u8154\u52d5\u8108\u5e79\uff08celiac trunk\uff09", "B": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior mesenteric artery\uff09", "C": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior mesenteric artery\uff09", "D": "\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2077", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u81df\u5927\u795e\u7d93\uff08greater splanchnic nerve\uff09\u4e3b\u8981\u9023\u63a5\u81f3\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u8179\u8154\u795e\u7d93\u7bc0\uff08celiac ganglion\uff09", "B": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u795e\u7d93\u7bc0\uff08superior mesenteric ganglion\uff09", "C": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u795e\u7d93\u7bc0\uff08inferior mesenteric ganglion\uff09", "D": "\u4e3b\u52d5\u8108\u814e\u795e\u7d93\u7bc0\uff08aorticorenal ganglion\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2078", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u8179\u819c\u5c0f\u56ca\uff08lesser sac\uff09\u958b\u53e3\u8655\uff0c\u5c0f\u7db2\u819c\uff08lesser omentum\uff09\u5167\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7e3d\u81bd\u7ba1\uff08common bile duct\uff09", "B": "\u809d\u9580\u975c\u8108\uff08hepatic portal vein\uff09", "C": "\u809d\u4e3b\u52d5\u8108\uff08proper hepatic artery\uff09", "D": "\u4e0b\u8154\u975c\u8108\uff08inferior vena cava\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2079", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u776a\u4e38\u7684\u8840\u6d41\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u776a\u4e38\u52d5\u8108\uff08testicular artery\uff09\u4f86\u81ea\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09", "B": "\u5de6\u776a\u4e38\u52d5\u8108\uff08left testicular artery\uff09\u8d77\u81ea\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09\uff0c\u53f3\u776a\u4e38\u52d5\u8108\u4f86\u81ea\u53f3\u814e\u52d5\u8108\uff08right renal artery\uff09", "C": "\u5de6\u53f3\u776a\u4e38\u52d5\u8108\uff08left and right testicular arteries\uff09\u5404\u6e90\u81ea\u540c\u5074\u7684\u814e\u52d5\u8108\uff08renal artery\uff09", "D": "\u4f86\u81ea\u540c\u5074\u7684\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2080", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9589\u5b54\u5167\u808c\uff08obturator internus\uff09\u7684\u808c\u8171\u901a\u904e\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5750\u9aa8\u5927\u5b54\uff08greater sciatic foramen\uff09", "B": "\u5750\u9aa8\u5c0f\u5b54\uff08lesser sciatic foramen\uff09", "C": "\u9589\u5b54\u7ba1\uff08obturator canal\uff09", "D": "\u85a6\u7ba1\uff08sacral canal\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2081", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u963b\u65b7\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09\u4e4b\u8840\u6d41\u6642\uff0c\u6700\u4e0d\u6703\u76f4\u63a5\u5f71\u97ff\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e4b\u8840\u6db2\u4f9b\u7d66\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76f4\u8178\u4e0a\u90e8\uff08superior rectum\uff09", "B": "\u63d0\u809b\u808c\uff08levator ani\uff09", "C": "\u81c0\u5927\u808c\uff08gluteus maximus\uff09", "D": "\u524d\u5217\u817a\uff08prostate\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2082", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6703\u9670\u6df1\u9699\uff08deep perineal space\uff09\u5167\u7684\u816b\u7624\u6700\u53ef\u80fd\u50b7\u53ca\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9670\u8396\u8173\uff08crus of penis\uff09", "B": "\u5c3f\u9053\u7403\u817a\uff08bulbourethral gland\uff09", "C": "\u6d77\u7dbf\u9ad4\u5c3f\u9053\uff08spongy urethra\uff09", "D": "\u524d\u5ead\u7403\uff08bulbs of the vestibule\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2083", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u4e00\u822c\u9ad4\u89f8\u89ba\u900f\u904e\u9670\u90e8\u795e\u7d93\uff08pudendal nerve\uff09\u50b3\u905e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5375\u5de2", "B": "\u5b50\u5bae", "C": "\u9670\u9053", "D": "\u8f38\u5375\u7ba1", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2084", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u80a2\u6dfa\u5c64\u7d93\u5e38\u88ab\u7528\u505a\u8840\u7ba1\u79fb\u690d\uff08vascular transplantation\uff09\u7684\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u52d5\u8108\uff08femoral artery\uff09", "B": "\u80a1\u975c\u8108\uff08femoral vein\uff09", "C": "\u8195\u975c\u8108\uff08popliteal vein\uff09", "D": "\u5927\u96b1\u975c\u8108\uff08great saphenous vein\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2085", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u901a\u904e\u5750\u9aa8\u5927\u5b54\uff08greater sciatic foramen\uff09\u4e14\u4f9b\u61c9\u81c0\u5927\u808c\uff08gluteus maximus\uff09\u7684\u8840\u6db2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u52d5\u8108\uff08femoral artery\uff09", "B": "\u9589\u5b54\u52d5\u8108\uff08obturator artery\uff09", "C": "\u81c0\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior gluteal artery\uff09", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108\uff08internal pudendal artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2086", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8153\u9aa8\uff08fibula\uff09\u9838\u90e8\u9aa8\u6298\u6700\u53ef\u80fd\u50b7\u53ca\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09", "B": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "C": "\u8153\u8178\u795e\u7d93\uff08sural nerve\uff09", "D": "\u8153\u7e3d\u795e\u7d93\uff08common fibular nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2087", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u50b7\u6703\u5c0e\u81f4\u624b\u8155\uff08wrist\uff09\u7121\u6cd5\u4f38\u76f4\u7684\u5782\u8155\u75c7\uff08drop hand\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2088", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80cc\u90e8\u807d\u8a3a\u4e09\u89d2\uff08triangle of auscultation\uff09\u7684\u4e09\u500b\u908a\u7531\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u69cb\u9020\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u659c\u65b9\u808c\uff08trapezius\uff09\u3001\u95ca\u80cc\u808c\uff08latissimus dorsi\uff09\u3001\u80a9\u80db\u9aa8\uff08scapula\uff09", "B": "\u5167\u5074\u7de3\u95ca\u80cc\u808c\uff08latissimus dorsi\uff09\u3001\u8179\u5916\u659c\u808c\uff08external abdominal oblique muscle\uff09\u3001\u9ac2\u9aa8\u5d74\uff08iliac crest\uff09", "C": "\u5c0f\u83f1\u5f62\u808c\uff08rhomboid minor\uff09\u3001\u63d0\u80a9\u80db\u808c\uff08levator scapulae\uff09\u3001\u80a9\u80db\u9aa8\uff08scapula\uff09", "D": "\u5167\u5074\u7de3\u8179\u5916\u659c\u808c\uff08external abdominal oblique muscle\uff09\u3001\u8179\u5167\u659c\u808c\uff08internal abdominal oblique muscle\uff09\u3001\u9ac2\u9aa8\u5d74\uff08iliac crest\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2089", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5c48\u6307\u6dfa\u808c\uff08flexor digitorum superficialis\uff09\u7684\u9060\u7aef\u9644\u8457\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9060\u7aef\u6307\u9aa8\uff08distal phalange\uff09", "B": "\u4e2d\u7aef\u6307\u9aa8\uff08middle phalange\uff09", "C": "\u8fd1\u7aef\u6307\u9aa8\uff08proximal phalange\uff09", "D": "\u8155\u9aa8\uff08metacarpal bone\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2090", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7121\u75db\u5206\u5a29\u6642\u9ebb\u9189\u85e5\u6253\u5165\u810a\u690e\u7ba1\uff08vertebral canal\uff09\u5167\u4e00\u500b\u5bcc\u542b\u8102\u80aa\u7d44\u7e54\u8207\u975c\u8108\u53e2\uff08venous plexus\uff09\u7684\u7a7a\u9593\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u786c\u810a\u819c\u5916\u8154\uff08epidural space\uff09", "B": "\u786c\u810a\u819c\u4e0b\u8154\uff08subdural space\uff09", "C": "\u8718\u86db\u819c\u4e0b\u8154\uff08subarachnoid space\uff09", "D": "\u810a\u9ad3\u4e2d\u592e\u7ba1\uff08central canal of spinal cord\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2152", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u7532\u72c0\u817a\u5167\u6ffe\u6ce1\u65c1\u7d30\u80de\uff08parafollicular cells\uff09\u6e90\u8d77\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u54bd\u56ca\uff081 st pharyngeal pouch\uff09", "B": "\u7b2c\u4e8c\u54bd\u56ca\uff082 nd pharyngeal pouch\uff09", "C": "\u7b2c\u4e09\u54bd\u56ca\uff083 rd pharyngeal pouch\uff09", "D": "\u7b2c\u56db\u54bd\u56ca\uff084 th pharyngeal pouch\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2153", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u80da\u5c64\u884d\u751f\u5f62\u6210\u524d\u5217\u817a\u4e4b\u5be6\u8cea\uff08parenchyma of prostate\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u80da\u5c64\uff08ectoderm\uff09", "B": "\u9ad4\u58c1\u4e2d\u80da\u5c64\uff08parietal layer of mesoderm\uff09", "C": "\u81df\u58c1\u4e2d\u80da\u5c64\uff08visceral layer of mesoderm\uff09", "D": "\u5167\u80da\u5c64\uff08endoderm\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2154", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u6642\uff0c\u80cc\u5074\u5fc3\u7e6b\u819c\uff08dorsal mesocardium\uff09\u90e8\u5206\u9000\u5316\u5f8c\uff0c\u53ef\u5f62\u6210\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fc3\u5305\u659c\u7ac7\uff08oblique pericardial sinus\uff09", "B": "\u5fc3\u5305\u6a6b\u7ac7\uff08transverse pericardial sinus\uff09", "C": "\u7e96\u7dad\u5fc3\u5305\uff08fibrous pericardium\uff09", "D": "\u6f3f\u6db2\u5fc3\u5305\uff08serous pericardium\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2155", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u5927\u7d04\u5728\u7b2c\u56db\u9031\u6642\uff0c\u8033\u677f\uff08otic placode\uff09\u884d\u751f\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u795e\u7d93\u5916\u80da\u5c64\uff08neuroectoderm\uff09", "B": "\u795e\u7d93\u5d74\uff08neural crest\uff09", "C": "\u9593\u8449\u7d44\u7e54\uff08mesenchyma\uff09", "D": "\u9ad4\u8868\u5916\u80da\u5c64\uff08surface ectoderm\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2156", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5716\u662f\u4ee5\u4f55\u7a2e\u986f\u5fae\u93e1\u89c0\u5bdf\u8840\u7ba1\u7ba1\u8154\u8868\u9762\u7684\u69cb\u9020\uff1f\r\n\r\n", "qimg": "99", "A": "\u5149\u5b78\u986f\u5fae\u93e1\uff08light microscope\uff09", "B": "\u7a7f\u900f\u5f0f\u96fb\u5b50\u986f\u5fae\u93e1\uff08transmission electron microscope\uff09", "C": "\u6383\u63cf\u5f0f\u96fb\u5b50\u986f\u5fae\u93e1\uff08scanning electron microscope\uff09", "D": "\u96f7\u5c04\u6383\u63cf\u5171\u8edb\u7126\u986f\u5fae\u93e1\uff08laser scanning confocal microscope\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2157", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u542b Type I \u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fibers\uff09", "B": "\u5177\u8edf\u9aa8\u819c\uff08perichondrium\uff09", "C": "\u67b6\u69cb\u8fd1\u4f3c\u7dfb\u5bc6\u898f\u5247\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54", "D": "\u5b58\u5728\u65bc\u690e\u9593\u76e4\uff08intervertebral discs\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2158", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u88e1\u5177\u6709\u541e\u566c\u529f\u80fd\u7684\u7d30\u80de\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u5c0f\u81a0\u7d30\u80de\uff08microglia\uff09", "B": "\u661f\u72c0\u81a0\u7d30\u80de\uff08astrocytes\uff09", "C": "\u5be1\u6a39\u7a81\u81a0\u7d30\u80de\uff08oligodendrocytes\uff09", "D": "\u8a31\u65fa\u7d30\u80de\uff08Schwann cells\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2159", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "T \u6dcb\u5df4\u7403\uff08T lymphocytes\uff09\u5728\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u9032\u884c\u5206\u5316\u800c\u5f62\u6210\u5177\u514d\u75ab\u80fd\u529b\uff08immunocompetent\uff09\u7684\u7d30\u80de\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08lymph nodes\uff09", "B": "\u813e\uff08spleen\uff09", "C": "\u6241\u6843\u9ad4\uff08tonsils\uff09", "D": "\u80f8\u817a\uff08thymus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2160", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u69cb\u9020\uff0c\u4f55\u8005\u8207\u589e\u52a0\u5c0f\u8178\u5438\u6536\u8868\u9762\u7a4d\u7121\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d68\u6bdb\uff08villi\uff09", "B": "\u5fae\u7d68\u6bdb\uff08microvilli\uff09", "C": "\u8178\u817a\uff08intestinal glands\uff09", "D": "\u74b0\u76ba\u895e\uff08plicae circulares\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7020", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u547c\u5438\u7cfb\u7d71\u4e2d\u6c23\u9ad4\u7684\u4ea4\u63db\u7121\u6cd5\u5728\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u9032\u884c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u547c\u5438\u6027\u5c0f\u652f\u6c23\u7ba1\uff08respiratory bronchioles\uff09", "B": "\u80ba\u6ce1\u56ca\uff08alveolar sacs\uff09", "C": "\u80ba\u6ce1\u7ba1\uff08alveolar ducts\uff09", "D": "\u7d42\u7aef\u5c0f\u652f\u6c23\u7ba1\uff08terminal bronchioles\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2162", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4\uff08pituitary gland\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4\u524d\u8449\u8207\u5f8c\u8449\u5747\u6e90\u81ea\u65bc\u9593\u8166\uff08diencephalon\uff09", "B": "\u4e0b\u5782\u9ad4\u5f8c\u8449\u5206\u6ccc\u6297\u5229\u5c3f\u6fc0\u7d20\uff08ADH/vasopressin\uff09\u4e4b\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u672c\u9ad4\u4f4d\u65bc\u4e0b\u8996\u4e18\u4e4b\u795e\u7d93\u6838", "C": "\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4\u524d\u8449\u5167\uff0c\u5206\u6ccc\u6fc0\u4e73\u7d20\uff08prolactin\uff09\u6216\u751f\u9577\u6fc0\u7d20\uff08growth hormone\uff09\u7684\u7d30\u80de\u662f\u55dc\u9178\u6027\u7d30\u80de\uff08acidophil\uff09", "D": "\u5b30\u5152\u5438\u542e\u6bcd\u89aa\u4e73\u982d\u6703\u523a\u6fc0\u50ac\u7522\u7d20\uff08oxytocin\uff09\u4e4b\u91cb\u653e", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2163", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7d30\u7cbe\u7ba1\uff08seminiferous tubule\uff09\u5167\u7684\u5404\u7a2e\u7d30\u80de\u4e2d\uff0c\u7d30\u80de\u6838\u6700\u5c0f\u7684\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u585e\u6258\u5229\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Sertoli cell\uff09", "B": "\u7cbe\u7d30\u80de\uff08spermatid\uff09", "C": "\u7cbe\u6bcd\u7d30\u80de\uff08spermatocyte\uff09", "D": "\u7cbe\u539f\u7d30\u80de\uff08spermatogonium\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2164", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8072\u6ce2\u50b3\u81f3\u67ef\u8482\u6c0f\u5668\uff08organ of Corti\uff09\u5f8c\u518d\u7d93\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u50b3\u81f3\u4e2d\u6a1e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57fa\u5e95\u795e\u7d93\u7bc0\uff08basal ganglion\uff09", "B": "\u87ba\u65cb\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spiral ganglion\uff09", "C": "\u810a\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spinal ganglion\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7bc0\uff08sympathetic ganglion\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2165", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u6709\u95dc QuantiFERON-TBGold test \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5075\u6e2c\u88ab\u6d3b\u5316\u7684 T \u7d30\u80de\u6240\u7522\u751f\u4e4b IFN-\u03b3", "B": "\u654f\u611f\u5ea6\u6bd4 tuberculin-skin test \u9ad8", "C": "\u7528\u4f86\u6aa2\u67e5\u7d50\u6838\u5206\u679d\u687f\u83cc\u611f\u67d3", "D": "\u9700\u63a1\u75c5\u4eba\u75f0\u6db2\u505a QuantiFERON-TBGold test", "answer": "24"}, {"year": "103-2-1", "id": "2166", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u653e\u7dda\u83cc\uff08Actinomyces\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\u83cc", "B": "\u83cc\u9ad4\u5448\u5206\u679d", "C": "\u83cc\u843d\u4f3c\u81fc\u9f52", "D": "\u53ef\u7528\u9752\u9ef4\u7d20\u6cbb\u7642", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2167", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u75c7\uff0c\u662f\u7531 Salmonella typhi \u6240\u5f15\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8d64\u75e2\uff08dysentery\uff09", "B": "\u8178\u71b1\u75c7\uff08enteric fever\uff09", "C": "\u5047\u819c\u6027\u5927\u8178\u708e\uff08pseudomembranous colitis\uff09", "D": "\u51fa\u8840\u6027\u71b1\uff08hemorrhagic fever\uff09", "answer": "12"}, {"year": "103-2-1", "id": "2168", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6885\u6bd2\uff08Syphilis\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u81f4\u75c5\u539f\u70ba Borrelia burgdorferi", "B": "\u4e3b\u8981\u70ba\u6027\u63a5\u89f8\u50b3\u67d3\u4e4b\u75be\u75c5", "C": "\u5a66\u5973\u61f7\u5b55\u6642\u82e5\u611f\u67d3\u6885\u6bd2\u5247\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u80ce\u5152\u60a3\u6709\u5148\u5929\u6027\u6885\u6bd2", "D": "\u4e00\u822c\u611f\u67d3\u5f8c 2 \u5e74\u5167\u6700\u5177\u50b3\u67d3\u6027", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2169", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u5f15\u767c\u6c23\u6027\u58de\u75bd\uff08gas gangrene\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u81f4\u75c5\u83cc\u6240\u7522\u751f\u4e4b\u6700\u91cd\u8981\u6bd2\u7d20\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6838\u9178\u9176\uff08nuclease\uff09", "B": "\u86cb\u767d\u9176\uff08protease\uff09", "C": "\u5375\u78f7\u8102\u9176\uff08lecithinase\uff09", "D": "\u51dd\u56fa\u9176\uff08coagulase\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2170", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u75f2\u760b\u75c5\uff08leprosy\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531\u75f2\u760b\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium leprae\uff09\u5f15\u8d77", "B": "\u6709\u75f2\u760b\u7624\u578b\uff08lepromatous form\uff09\u53ca\u985e\u7d50\u6838\u578b\uff08tuberculoid form\uff09\u4e8c\u985e", "C": "\u75f2\u760b\u7624\u578b\u75f2\u760b\u60a3\u8005\u6bd4\u985e\u7d50\u6838\u578b\u7684\u75f2\u760b\u60a3\u8005\u66f4\u5177\u6709\u50b3\u67d3\u6027", "D": "\u7d93\u7531\u98db\u6cab\u50b3\u67d3\uff0c\u50b3\u67d3\u529b\u6975\u5f37", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2171", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u9ec3\u766c\uff08favus\uff09\u70ba\u982d\u90e8\u4e4b\u6162\u6027\u766c\u75c5\uff0c\u75c5\u539f\u83cc\u53ef\u7834\u58de\u6bdb\u56ca\u5f15\u8d77\u6c38\u4e45\u6027\u812b\u6bdb\uff0c\u5176\u75c5\u539f\u83cc\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d6e\u72c0\u8868\u76ae\u766c\u83cc\uff08Epidermophyton floccosum\uff09", "B": "\u5c0f\u82bd\u5b62\u766c\u83cc\uff08Microsporum canis\uff09", "C": "\u8a31\u862d\u6c0f\u6bdb\u766c\u83cc\uff08Trichophyton schoenleinii\uff09", "D": "\u7ce0\u7c83\u99ac\u62c9\u8272\u6c0f\u83cc\uff08Malassezia furfur\uff09", "answer": "23"}, {"year": "103-2-1", "id": "2172", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u55dc\u98df\u6ce1\u83dc\u7684\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5a66\uff0c\u67d0\u5929\u665a\u4e0a\u7a81\u7136\u767c\u751f\u8996\u89ba\u6a21\u7cca\u3001\u541e\u56a5\u56f0\u96e3\u53ca\u53e3\u4e7e\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u4e14\u6b64\u9ebb\u75fa\u73fe\u8c61\u9010 \u6f38\u5411\u4e0b\u5ef6\u4f38\uff0c\u5f15\u767c\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u3002\u9001\u91ab\u6025\u6551\u6642\uff0c\u91ab\u5e2b\u5f97\u77e5\u8a72\u5a66\u4eba\u524d\u4e00\u5929\u53ca\u7576\u5929\u4e2d\u5348\u7368\u81ea\u5728\u5bb6\u5348\u9910\u6642\uff0c\u65b0 \u958b\u4e86\u4e00\u7f50\u89aa\u621a\u6240\u8d08\u9001\u7684\u81ea\u88fd\u6ce1\u83dc\u4f5c\u70ba\u914d\u83dc\u3002\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u6b64\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u50b7\u5bd2\u687f\u83cc\uff08Salmonella typhi\uff09", "B": "\u8089\u6bd2\u687f\u83cc\uff08Clostridium botulinum\uff09", "C": "\u91d1\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09", "D": "\u4ed9\u4eba\u638c\u687f\u83cc\uff08Bacillus cereus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2173", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u55dc\u98df\u6ce1\u83dc\u7684\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5a66\uff0c\u67d0\u5929\u665a\u4e0a\u7a81\u7136\u767c\u751f\u8996\u89ba\u6a21\u7cca\u3001\u541e\u56a5\u56f0\u96e3\u53ca\u53e3\u4e7e\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u4e14\u6b64\u9ebb\u75fa\u73fe\u8c61\u9010 \u6f38\u5411\u4e0b\u5ef6\u4f38\uff0c\u5f15\u767c\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u3002\u9001\u91ab\u6025\u6551\u6642\uff0c\u91ab\u5e2b\u5f97\u77e5\u8a72\u5a66\u4eba\u524d\u4e00\u5929\u53ca\u7576\u5929\u4e2d\u5348\u7368\u81ea\u5728\u5bb6\u5348\u9910\u6642\uff0c\u65b0 \u958b\u4e86\u4e00\u7f50\u89aa\u621a\u6240\u8d08\u9001\u7684\u81ea\u88fd\u6ce1\u83dc\u4f5c\u70ba\u914d\u83dc\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u4f5c\u70ba\u78ba\u8a3a\u6b64\u75be\u75c5\u7684\u4f9d\u64da\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81e8\u5e8a\u75c7\u72c0", "B": "\u7531\u7cde\u4fbf\u4e2d\u5206\u96e2\u51fa\u81f4\u75c5\u83cc", "C": "\u4ee5\u93e1\u6aa2\u6cd5\u5728\u53ef\u7591\u7684\u98df\u7269\u4e2d\u89c0\u5bdf\u5230\u81f4\u75c5\u83cc", "D": "\u5728\u75c5\u4eba\u8840\u6e05\u4e2d\u6aa2\u6e2c\u51fa\u5c0e\u81f4\u6b64\u75c5\u7684\u7d30\u83cc\u6bd2\u7d20", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2233", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u53cd\u8f49\u9304\u75c5\u6bd2\u6c92\u6709\u651c\u5e36\u81f4\u764c\u57fa\u56e0\uff08oncogene\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "hroblastosis virus", "B": "Abelson murine leukemia virus", "C": "Rous sarcoma virus", "D": "Rous sarcoma virus", "answer": "1233"}, {"year": "103-2-1", "id": "2234", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc HIV\uff08Human immunodeficiency virus\uff09\u75c5\u6bd2\u86cb\u767d\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8207\u904b\u9001\u75c5\u6bd2 RNA \u5230\u7d30\u80de\u8cea\u6709\u95dc", "B": "\u53ef\u4ee5\u62ee\u6297\u7d30\u80de\u4e2d APOBEC-3G \u7684\u4f5c\u7528", "C": "\u53ef\u4ee5\u964d\u4f4e\u7d30\u80de\u4e0a CD4 \u7684\u8868\u73fe", "D": "\u5e6b\u52a9\u75c5\u6bd2\u8207\u7d30\u80de\u819c\u7684\u878d\u5408", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2235", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u5167\u9032\u884c\u8907\u88fd\u4e4b DNA \u75c5\u6bd2\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "EB\u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09", "B": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08Adenovirus\uff09", "C": "\u75d8\u75c5\u6bd2\uff08Poxvirus\uff09", "D": "\u5c0f DNA \u75c5\u6bd2\uff08Parvovirus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2236", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u7684\u611f\u67d3\u904e\u7a0b\u4e2d\u6709\u6f5b\u4f0f\u671f\uff08latency\uff09\uff0c\u4e14\u53ef\u518d\u6fc0\u6d3b\uff08reactivation\uff09\u5f8c\uff0c\u518d\u9032\u5165\u6f5b\u4f0f\u671f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "B virus Human", "B": "immunodeficiency virus", "C": "Coxsackie virus A3", "D": "Varicella-zoster virus", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2237", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5b55\u5a66\u5728\u61f7\u5b55\u671f\u9593\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u75c5\u6bd2\u5f8c\uff0c\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u5b30\u5152\u5148\u5929\u6027\u7f3a\u9677\uff1f\u2460Cytomegalovirus \u2461Influenza virus \u2462Rubella virus \u2463Adenovirus ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2462\u2463", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2238", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u63a5\u7a2e\u7684 B \u578b\u809d\u708e\u75ab\u82d7\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6d3b\u75c5\u6bd2", "B": "\u6d3b\u6e1b\u6bd2\u75ab\u82d7", "C": "\u6b7b\u75c5\u6bd2", "D": "\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\u6b21\u55ae\u4f4d\u75ab\u82d7", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2239", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u75c5\u6bd2\u4e0d\u6703\u56e0\u6709\u6a5f\u6eb6\u5291\u6216\u81bd\u9e7d\u4e4b\u8655\u7406\u800c\u55aa\u5931\u6d3b\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Hantaan virus", "B": "HIV", "C": "Influenza viruses", "D": "Hepatitis A virus", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "2240", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u771f\u83cc\u7d30\u80de\u819c\u4e2d\u4e4b\u4e3b\u8981\u4e4b\u56fa\u9187\u985e\u578b\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81bd\u56fa\u9187\uff08cholesterol\uff09", "B": "\u9ea5\u89d2\u56fa\u9187\uff08ergosterol\uff09", "C": "\u67f1\u982d\u56fa\u9187\uff08stigmasterol\uff09", "D": "\u7f8a\u6bdb\u8102\u56fa\u9187\uff08lanosterol\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2241", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u771f\u83cc\u75c5\u539f\u83cc\u662f\u5c6c\u65bc\u5730\u57df\u6027\uff08endemic\uff09\u7279\u6709\u7a2e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Candida albicans", "B": "Cryptococcus neoformans", "C": "Histoplasma capsulatum", "D": "Sporothrix schenckii", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2242", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5ff5\u73e0\u83cc\u83cc\u8840\u75c7\uff08candidemia\uff09\u4e2d\u81f4\u6b7b\u7387\u6700\u9ad8\u8005\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u611f\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Candida albicans", "B": "Candida glabrata", "C": "Candida parapsilosis", "D": "Candida tropicalis", "answer": "1234"}, {"year": "103-2-1", "id": "2243", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5982\u5716\u6240\u793a\u3002\u6240\u8b02\u82b1\u6930\u83dc\u6a23\u7bc0\u7624\uff08cauliflower-like nodule\uff09\u70ba\u4f55\u7a2e\u771f\u83cc\u611f\u67d3\u75c7\u4e4b\u7279\u5fb5\uff1f \r\n\r\n", "qimg": "100", "A": "Eumycotic mycetoma", "B": "Chromoblastomycosis", "C": "Subcutaneous zygomycosis", "D": "Actinomycotic mycetoma", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2244", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u751f\u547d\u671f\u8f03\u77ed\uff0c\u4e14\u5177\u6709\u541e\u566c\u4f5c\u7528\u4e4b\u8840\u7403\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09", "B": "\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\uff08lymphocyte\uff09", "C": "\u55dc\u4e2d\u6027\u7d30\u80de\uff08neutrophil\uff09", "D": "\u81ea\u7136\u6bba\u624b\u7d30\u80de\uff08natural killer cell\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2245", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u88dc\u9ad4\uff08complement\uff09\u7684\u4e09\u7a2e\u6d3b\u5316\u8def\u5f91\u4e4b\u6700\u521d\u6703\u5408\u9ede\uff1f ", "qimg": "0", "A": "ClqClrCls complex", "B": "C4b", "C": "C3 convertase", "D": "C5 convertase", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2246", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6297\u9ad4\u91cd\u93c8 VH\u591a\u8b8a\u5340\uff08variable domain\uff09\u7d50\u69cb\u4e2d CDR3 \u5340\u57df\u591a\u6a23\u6027\u4f86\u6e90\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f ", "qimg": "0", "A": "class switch", "B": "palindromic nucleotide addition", "C": "V\uff08D\uff09J recombination", "D": "somatic hypermutation", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "2247", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc pre-B \u7d30\u80de\u53d7\u5668\uff08pre-B cell receptor\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u70ba IgM", "B": "\u8fa8\u8b58\u5916\u4f86\u6297\u539f", "C": "\u5177\u6709\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u4e4b \u03bc \u93c8\uff08\u03bc chain\uff09", "D": "\u5177\u6709\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u4e4b \u03bb \u93c8\uff08\u03bb chain\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2248", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc mixed lymphocyte reaction\uff08MLR\uff09\u7684\u539f\u7406\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "MLR\u53ef\u4ee5\u7528\u4f86\u5075\u6e2c CD4+T \u7d30\u80de\u589e\u751f\u4e4b\u60c5\u5f62", "B": "\u4e3b\u8981\u5f15\u8d77 T \u7d30\u80de\u589e\u751f\u7684\u6297\u539f\u70ba\u7570\u9ad4 MHC \u5206\u5b50", "C": "MLR\u6703\u52a0\u5165 51Cr \u4f86\u5075\u6e2c DNA \u5408\u6210\u4e4b\u60c5\u6cc1", "D": "\u5be6\u9a57\u6240\u9700\u6642\u9593\u7d04 3 \u81f3 7 \u5929", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "2249", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u975e T \u4f9d\u8cf4\u578b\u6297\u539f\uff08T-independent antigen\uff09\u5f15\u8d77 B \u7d30\u80de\u53cd\u61c9\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u6700\u9069\u7576\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u5f15\u767c\u5206\u6ccc\u5927\u91cf IgG", "B": "\u662f\u5c0d\u7d30\u83cc\u5165\u4fb5\u4eba\u9ad4\u6642\u7684\u4e00\u7a2e\u5feb\u901f\u53cd\u61c9", "C": "\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u5177\u6709\u8a18\u61b6\u6027 B \u7d30\u80de\u7684\u6578\u91cf", "D": "\u7522\u751f\u7684\u6297\u9ad4\u5177\u6709\u9ad8\u89aa\u548c\u529b", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2250", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc M \u7d30\u80de\uff08microfold cells\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\u4f4d\u5728 lamina propria \u4e0a", "B": "\u662f\u4e3b\u8981\u8178\u9053\u6297\u539f\u6216\u662f\u5fae\u751f\u7269\u9032\u5165\u9ad4\u5167\u7684\u8def\u5f91", "C": "\u4e5f\u6703\u5206\u6ccc\u9175\u7d20\u8207\u9ecf\u6db2", "D": "\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u70ba\u5448\u73fe\u6297\u539f\u4e26\u555f\u52d5\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2251", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\uff08major histocompatibility complex\uff0cMHC\uff09\u7684\u529f\u80fd\u63cf\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b MHC \u86cb\u767d\u53ef\u5728\u9ad4\u5167\u6240\u6709\u6709\u6838\u7684\u7d30\u80de\u4e0a\u767c\u73fe", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b MHC \u86cb\u767d\u53ea\u5728\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u53ca T \u7d30\u80de\u4e0a\u767c\u73fe", "C": "\u6bd2\u6bba\u6027 T \u7d30\u80de\u53ef\u8fa8\u8b58\u8207\u7b2c\u4e00\u578b MHC \u86cb\u767d\u7d50\u5408\u7684\u6297\u539f", "D": "\u8f14\u52a9\u578b T \u7d30\u80de\u53ef\u8fa8\u8b58\u8207\u7b2c\u4e8c\u578b MHC \u86cb\u767d\u7d50\u5408\u7684\u6297\u539f", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "2252", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u4e0d\u662f\u975c\u8108\u6ce8\u5c04\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u88fd\u5291\uff08IVIG\uff09\u7684\u9069\u61c9\u75c7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Common variable immunodeficiency", "B": "X-linked agammaglobulinemia", "C": "Agammaglobulinemia due to mutations in the mu heavy chain e to mutations in the mu heavy chain", "D": "Selective IgA deficiency", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7021", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u964d\u4f4e\u6c23\u5598\u75c5\u7684\u767c\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-4", "B": "IL-5", "C": "IL-12", "D": "IL-13", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7022", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7f3a\u4e4f\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uff0c\u53ef\u80fd\u6703\u5f15\u8d77\u767c\u708e\u6027\u8178\u9053\u75be\u75c5\uff08inflammatory bowel disease\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "TNF -\u03b1", "B": "IL-10", "C": "IL-1", "D": "IFN-\u03b3", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "7023", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Immune surveillance \u7406\u8ad6\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u53ef\u4ee5\u5075\u6e2c\u816b\u7624\u7d30\u80de\u7684\u5b58\u5728", "B": "\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u53ef\u4ee5\u6bba\u6b7b\u751f\u9577\u4e2d\u7684\u816b\u7624\u7d30\u80de", "C": "\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u53ef\u4ee5\u4fc3\u9032\u816b\u7624\u767c\u708e\u53cd\u61c9", "D": "\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u53ef\u4ee5\u7d93\u7531\u4e3b\u52d5\u514d\u75ab\u65b9\u5f0f\u6bba\u6b7b\u816b\u7624\u7d30\u80de", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7024", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4ee5\u751f\u7269\u88fd\u5291\uff08biologics\uff09 \u6297B\u7d30\u80de\u55ae\u682a\u6297\u9ad4\uff08rituximab\uff09\u6cbb\u7642\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4eba\u985e\u6297\u539f\u662fCD\uff08clusters of differentiation\uff0952", "B": "\u6cbb\u7642 Hodgkin's lymphoma", "C": "\u7d93\u57fa\u56e0\u5de5\u7a0b\u8655\u7406\uff0c\u514d\u75ab\u523a\u6fc0\u6027\uff08immunogenic\uff09\u4f4e", "D": "\u53ef\u4ee5\u6e05\u9664\u9ad4\u5167\u4e4b\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cells\uff09", "answer": "23"}, {"year": "103-2-1", "id": "7025", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u611f\u67d3\u5df4\u897f\u9264\u87f2\uff08Ancylostoma braziliense\uff09\u5f8c\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u73fe\u8c61\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u767c\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f15\u8d77\u722c\u884c\u75b9\uff08creeping eruption\uff09", "B": "\u87f2\u9ad4\u722c\u884c\u8655\u7d44\u7e54\u6703\u7522\u751f\u7d05\u6591\u548c\u6c34\u75b1", "C": "\u6210\u87f2\u6700\u7d42\u5bc4\u751f\u5728\u76ae\u4e0b\u7d44\u7e54", "D": "\u87f2\u9ad4\u53ef\u5728\u76ae\u4e0b\u7d44\u7e54\u79fb\u884c\u9054\u6578\u661f\u671f\u751a\u81f3\u6578\u6708\u4e4b\u4e45", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7026", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u611f\u67d3\uff0c\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u76f4\u8178\u812b\u5782\uff08rectal prolapse\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u97ad\u87f2\uff08Trichuris trichiura\uff09", "B": "\u8591\u7247\u87f2\uff08Fasciolopsis buski\uff09", "C": "\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09", "D": "\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "7027", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5bc4\u751f\u87f2\u8207\u5176\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b\u4e4b\u914d\u5c0d\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\u2460\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09--\u6de1\u6c34\u9b5a \u2461\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09--\u6bdb\u87f9 \u2462\u8591\u7247\u87f2\uff08Fasciolopsis buski\uff09--\u83f1\u89d2 \u2463\u69cd\u72c0\u809d\u5438\u87f2\uff08Dicrocoelium dendriticum\uff09--\u879e\u87fb", "qimg": "0", "A": "1\u9805", "B": "2\u9805", "C": "3\u9805", "D": "4\u9805", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7028", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5bc4\u751f\u87f2\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u75c5\u4f8b\u4e0d\u662f\u5728\u81fa\u7063\u767c\u73fe\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "B": "\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09", "C": "\u8591\u7247\u87f2\uff08Fasciolopsis buski\uff09", "D": "\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7029", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u8001\u738b\u81f3\u897f\u975e\u5de5\u4f5c\u4e00\u5e74\uff0c\u671f\u9593\u66fe\u591a\u6b21\u906d\u5230\u67d0\u7a2e\u8805\u985e\u53ee\u54ac\uff0c\u5176\u5f8c\u53ee\u54ac\u8655\u767c\u751f\u4e0b\u75b3\uff08chancre\uff09\uff0c\u63a5\u8457\u6709\u9031\u671f\u6027\u767c\u71d2\u3001\u5f8c\u9838\u6dcb\u5df4\u7d50\u816b\u5927\uff08Winterbottom\u2019s sign\uff09\u7b49\u75c7\u72c0\uff0c\u8840\u6db2\u53ca\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\u4e2d\u6aa2\u51fa\u7684\u5bc4\u751f\u87f2\u6578\u4e26\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4ed6\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u7684\u5bc4\u751f\u87f2\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u5375\u5f62\u7627\u539f\u87f2\uff08Plasmodium ovale\uff09", "B": "\u7f85\u5f97\u897f\u4e9e\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma brucei rhodesiense\uff09", "C": "\u5ca1\u6bd4\u4e9e\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma brucei gambiense\uff09", "D": "\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7030", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u60e1\u6027\u7627\u539f\u87f2\uff08Plasmodium falciparum\uff09\u6700\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8166\u6027\u7627\u75be\uff08cerebral malaria\uff09", "B": "\u9ed1\u71b1\u75c5\uff08black fever\uff09", "C": "\u8d64\u75e2\u6027\u7627\u75be\uff08dysenteric malaria\uff09", "D": "\u9ed1\u6c34\u71b1\uff08blackwater fever\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "7031", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u66fe\u662f\u81fa\u7063\u96e2\u5cf6\u91d1\u9580\u5730\u5340\u50b3\u64ad\u7d72\u87f2\u75c5\uff08filariasis\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u75c5\u5a92\u868a\u7a2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u74b0\u7d0b\u5bb6\u868a\uff08Culex annulus\uff09", "B": "\u57c3\u53ca\u6591\u868a\uff08Aedes aegypti\uff09", "C": "\u4e09\u6591\u5bb6\u868a\uff08Culex tritaeniorhychus\uff09", "D": "\u71b1\u5e36\u5bb6\u868a\uff08Culex fatigans\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7032", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u75c5\u5a92\u6ecb\u751f\u611f\u67d3\u75c7\u4e4b\u81e8\u5e8a\u75c5\u7665\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5df4\u8c9d\u6c0f\u539f\u87f2\u75c7\uff08babesiosis\uff09\u611f\u67d3\u75c5\u60a3\u901a\u5e38\u5448\u73fe\u9ad8\u5ea6\u5bc4\u751f\u87f2\u8840\u75c7\u53ca\u60e1\u6027\u8ca7\u8840", "B": "\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09\u611f\u67d3\u65e9\u671f\u75c7\u72c0\u4e3b\u8981\u70ba\u95dc\u7bc0\u708e\u53ca\u984f\u9762\u795e\u7d93\u9ebb\u75fa\u7b49\u75c5\u75c7", "C": "\u827e\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u75c7\uff08ehrlichiosis\uff09\u611f\u67d3\u75c5\u60a3\u4e3b\u8981\u5448\u73fe\u767d\u8840\u7403\u53ca\u8840\u5c0f\u677f\u6e1b\u5c11\u7b49\u75c5\u75c7", "D": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09\u611f\u67d3\u4e3b\u8981\u75c7\u72c0\u70ba\u76ae\u819a\u51fa\u73fe\u7279\u7570\u6027\u7684\u904a\u8d70\u6027\u7126\u75c2", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7033", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u751f\u547d\u7d71\u8a08\uff08vital statistics\uff09\u6578\u64da\u7684\u5224\u8b80\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u67d0\u5730\u5340\u7c97\u6b7b\u4ea1\u7387\uff08crude mortality rate\uff09\u9ad8\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u5340\u91ab\u7642\u53ca\u516c\u5171\u885b\u751f\u6c34\u6e96\u5dee", "B": "\u67d0\u5730\u5340\u5b30\u5152\u6b7b\u4ea1\u7387\uff08infant mortality rate\uff09\u9ad8\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u5340\u91ab\u7642\u53ca\u516c\u5171\u885b\u751f\u6c34\u6e96\u5dee", "C": "\u67d0\u5730\u5340\u51fa\u751f\u6642\u5e73\u5747\u9918\u547d\uff08life expectancy\uff09\u9ad8\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u5340\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\u6c34\u6e96\u4f73", "D": "\u67d0\u5730\u5340\u6f5b\u5728\u751f\u547d\uff08\u4eba\uff09\u5e74\u640d\u5931\uff08years of potential life lost\uff09\u5c11\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u5340\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\u6c34\u6e96\u4f73", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "7034", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6839\u64da\u80ba\u764c\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u7d50\u679c\uff0c100\u540d\u80ba\u764c\u60a3\u8005\u4e2d90\u540d\u6709\u62bd\u83f8\uff0c100\u540d\u5065\u5eb7\u8005\u4e2d50\u540d\u6709\u62bd\u83f8\uff0c\u5247\u62bd\u83f8\u5f15\u8d77\u80ba\u764c\u7684\u52dd\u7b97\u6bd4\uff08odds ratio\uff09\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "1.8", "B": "5", "C": "6.8", "D": "9", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7035", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u500b\u7b49\u8ddd\u5c3a\u5ea6\u4e4b\u81e8\u5e8a\u8b8a\u6578\u70ba\u96d9\u5cf0\u5206\u5e03\uff0c\u4ee5\u5927\u6a23\u672c\u7d93\u904e\u591a\u6b21\u91cd\u8907\u62bd\u6a23\u4e4b\u5f8c\uff0c\u5176\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u6578\u7684\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u70ba\u4e00\u500b\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u3002\u6b64\u73fe\u8c61\u53cd\u61c9\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5b9a\u7406\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u592e\u6975\u9650\u5b9a\u7406", "B": "\u8c9d\u6c0f\u5b9a\u7406", "C": "\u6a5f\u7387\u7e3d\u548c\u5b9a\u7406", "D": "\u4e8c\u9805\u5f0f\u5b9a\u7406", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "7036", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u60f3\u5206\u6790\u4e73\u764c\u5206\u671f\u8207\u75c5\u4eba\u5e74\u9f61\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u6536\u96c6 100 \u4f4d\u75c5\u4eba\u5e74\u9f61\uff08\u55ae\u4f4d\uff1a\u6b72\uff09\u53ca\u5176\u4e73\u764c\u5206\u671f\uff08\u4e00\u5230\u56db\u671f\uff09\u8cc7\u6599\uff0c\u7d93\u63cf\u8ff0\u6027\u5206\u6790\u767c\u73fe\u5e74\u9f61\u70ba\u53f3\u504f\uff08right skewed\uff09\u5206\u914d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a\uff08One sample t-test\uff09", "B": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672cz\u6aa2\u5b9a\uff08One sample z-test\uff09", "C": "Pearson\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\uff08Pearson correlation coefficient\uff09", "D": "Spearman\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\uff08Spearman correlation coefficient\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7037", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6b32\u4e86\u89e3SARS\u75ab\u60c5\u7206\u767c\u5f8c\uff0c\u4f55\u7a2e\u9632\u8b77\u63aa\u65bd\u53ef\u4ee5\u6709\u6548\u964d\u4f4e\u88ab\u611f\u67d3\u7684\u98a8\u96aa\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u6700\u70ba\u9069\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u7269\u6a21\u5f0f\u5be6\u9a57", "B": "\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e\u8a66\u9a57", "C": "\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76", "D": "\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7038", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6bd4\u8f03\u5169\u7d44\u75c5\u4eba\u67d0\u9805\u6aa2\u67e5\u967d\u6027\u7684\u6bd4\u4f8b\uff08proportions\uff09\u53ef\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Chi-square test\uff09", "B": "t\u6aa2\u5b9a\uff08Student's t test\uff09", "C": "\u66fc\u60e0\u7279\u5c3c\u6aa2\u5b9a\uff08Mann-Whitney test\uff09", "D": "\u8b8a\u7570\u6578\u5206\u6790\uff08ANOVA\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "7039", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u6cd5\u4e2d\uff0c\u5c0d\u5e74\u9f61\u65bd\u4ee5\u983b\u7387\u914d\u5c0d\uff08frequency matching\uff09\u4fc2\u6307\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4f5c\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7121\u66b4\u9732\u4e4b\u500b\u6848\u5e74\u9f61\u914d\u5c0d\u8207\u66b4\u9732\u4e4b\u500b\u6848\u76f8\u540c\u4e4b\u5e74\u9f61", "B": "\u5c0d\u7167\u500b\u6848\u4e4b\u5e74\u9f61\u914d\u5c0d\u8207\u75c5\u4f8b\u500b\u6848\u76f8\u540c\u4e4b\u5e74\u9f61", "C": "\u7121\u66b4\u9732\u4e4b\u500b\u6848\u5e74\u9f61\u5206\u5e03\u914d\u5c0d\u8207\u66b4\u9732\u4e4b\u500b\u6848\u76f8\u540c\u4e4b\u5e74\u9f61\u5206\u5e03", "D": "\u914d\u5c0d\u5c0d\u7167\u500b\u6848\u4e4b\u5e74\u9f61\u5206\u5e03\u8207\u75c5\u4f8b\u500b\u6848\u4e4b\u5e74\u9f61\u5206\u5e03\u76f8\u540c", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7040", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7d71\u8a08\u5047\u8aaa\u6aa2\u5b9a\uff08statistical hypothesis testing\uff09\u6642\uff0c\u4f55\u8b02\u578b\u4e8c\u932f\u8aa4\uff08type II error\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5169\u7d44\u5be6\u969b\u4e0a\u7121\u5dee\u7570\uff0c\u5206\u6790\u7d50\u679c\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\u8aaa\uff08null hypothesis\uff09", "B": "\u5169\u7d44\u5be6\u969b\u4e0a\u7121\u5dee\u7570\uff0c\u5206\u6790\u7d50\u679c\u652f\u6301\u865b\u7121\u5047\u8aaa", "C": "\u5169\u7d44\u5be6\u969b\u4e0a\u6709\u5dee\u7570\uff0c\u5206\u6790\u7d50\u679c\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\u8aaa", "D": "\u5169\u7d44\u5be6\u969b\u4e0a\u6709\u5dee\u7570\uff0c\u5206\u6790\u7d50\u679c\u652f\u6301\u865b\u7121\u5047\u8aaa", "answer": "24"}, {"year": "103-2-1", "id": "7041", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u9805\u7814\u7a76\u63a2\u8a0e\u4e2d\u5b78\u751f\u73fe\u5728\u8fd1\u8996\u7684\u6bd4\u4f8b\uff08m0\uff09\u662f\u5426\u9ad8\u65bc 10 \u5e74\u524d\uff0c\u5982\u679c 10 \u5e74\u524d\u4e2d\u5b78\u751f\u7684\u8fd1\u8996\u6bd4\u4f8b\u662f 45%\uff0c\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u865b\u7121\u5047\u8a2d\uff08null hypothesis, HO\uff09\u8207\u5c0d\u7acb\u5047\u8a2d\uff08alternative hypothesis, HA\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "HO: m0 = 0 vs HA: m0 \u2260 0", "B": "HO: m0 = 0.45 vs HA: m0 \u2260 0.45", "C": "HO: m0 \u22670.45 vs HA: m0 < 0.45", "D": "HO: m0 \u22660.45 vs HA: m0 > 0.45", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7042", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u96fb\u710a\u904e\u7a0b\u6240\u7522\u751f\u4e4b\u6709\u5bb3\u5316\u5b78\u7269\u8cea\u6700\u5e38\u88ab\u5206\u985e\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7c89\u5875", "B": "\u71fb\u7159", "C": "\u9727\u6ef4", "D": "\u84b8\u6c23", "answer": "2"}, {"year": "103-2-1", "id": "7043", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8155\u96a7\u9053\u75c7\u5019\u7fa4\u6700\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u985e\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u54e1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u88dd\u914d\u5de5\u4eba", "B": "\u6709\u6a5f\u6eb6\u5291\u64cd\u4f5c\u5de5\u4eba", "C": "\u96fb\u8166\u9375\u5165\u5de5\u4f5c\u4eba\u54e1", "D": "\u71b1\u66b4\u9732\u5de5\u4eba", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7044", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8d85\u6642\u5de5\u4f5c\u6703\u63d0\u9ad8\u7f79\u60a3\u5fc3\u8840\u7ba1\u75be\u75c5\u767c\u751f\u6a5f\u6703\uff0c\u4e5f\u8207\u5176\u4ed6\u56e0\u7d20\u4ea4\u4e92\u4f5c\u7528\u5c0e\u81f4\u6025\u6027\u5faa\u74b0\u7cfb\u7d71\u75be\u75c5\u767c\u751f\u7387\u589e\u52a0\uff0c\u4f46\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u4f55\u9078\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7761\u7720\u525d\u596a", "B": "\u5de5\u4f5c\u7279\u9ede", "C": "\u5fc3\u7406\u56f0\u64fe", "D": "B\u578b\u884c\u70ba\u4eba\u683c", "answer": "4"}, {"year": "103-2-1", "id": "7045", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u66b4\u9732\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6bd2\u7269\uff0c\u8f03\u6613\u6709\u985e\u4f3c\u5df4\u91d1\u68ee\u6c0f\u75c7\u4e4b\u81e8\u5e8a\u8868\u73fe\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u925b", "B": "\u6c5e", "C": "\u9333", "D": "\u7837", "answer": "1234"}, {"year": "103-2-1", "id": "7046", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u70ba\u6539\u8b8a\u7269\u8cea\u6210\u766e\u8005\u7684\u6feb\u7528\u884c\u70ba\uff0c\u81e8\u5e8a\u4e0a\u5e38\u61c9\u7528\u4e00\u4e9b\u63aa\u65bd\u4f7f\u5c0d\u8c61\u7d93\u6b77\u7279\u5b9a\u7684\u5fc3\u7406\u6539\u8b8a\u6b77\u7a0b\uff0c\u5982\u83f8\u766e\u767c\u4f5c\u6642\u53ef\u4ee5\u5c3c\u53e4\u4e01\u8cbc\u7247\u4ee3\u66ff\u6216\u505a\u904b\u52d5\u7b49\u63aa\u65bd\uff0c\u9019\u4e9b\u63aa\u65bd\u662f\u5e0c\u671b\u5c0d\u8c61\u7d93\u6b77\u4f55\u7a2e\u6539\u8b8a\u904e\u7a0b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53cd\u5236\u7d04\u4f5c\u7528\uff08counter-conditioning\uff09", "B": "\u523a\u6fc0\u63a7\u5236\uff08stimulus control\uff09", "C": "\u610f\u8b58\u89ba\u9192\uff08consciousness raising\uff09", "D": "\u5f37\u5316\u7ba1\u7406\uff08reinforcement management\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-2-1", "id": "7047", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5065\u5eb7\u793e\u5340\u4e4b\u71df\u9020\u5de5\u4f5c\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u7684\u793e\u5340\u71df\u9020\u7b56\u7565\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u4f9b\u793e\u5340\u597d\u7684\u91ab\u7642\u670d\u52d9", "B": "\u6295\u5165\u8db3\u5920\u7684\u5916\u4f86\u8cc7\u6e90", "C": "\u53c3\u8207\u793e\u5340\u5c45\u6c11\u4e00\u8d77\u5de5\u4f5c", "D": "\u5275\u9020\u66f4\u591a\u7684\u5c31\u696d\u6a5f\u6703\u63d0\u632f\u793e\u5340\u7e41", "answer": "3"}, {"year": "103-2-1", "id": "7048", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\u7f72\u5728\u96fb\u8996\u4e0a\u5ba3\u50b330\u6b72\u4ee5\u4e0a\u5a66\u5973\u6bcf\u5e741\u6b21\u514d\u8cbb\u5b50\u5bae\u9838\u62b9\u7247\u6aa2\u67e5\u7684\u300c6\u5206\u9418\u8b77\u4e00\u751f\u300d\u5ee3\u544a\uff0c\u662f\u904b\u7528\u793e\u6703\u884c\u92b7\u7b56\u7565\u4e2d\u884c\u92b7\u7d44\u5408\uff08marketing mix\uff09\u7684\u90a3\u9805\u6838\u5fc3\u6982\u5ff5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4ea4\u63db", "B": "\u4fc3\u92b7", "C": "\u7522\u54c1", "D": "\u6d88\u8cbb\u8005\u5c0e\u5411", "answer": "234"}, {"year": "103-2-1", "id": "7049", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u975e\u885b\u751f\u798f\u5229\u90e8\u91ab\u7642\u54c1\u8cea\u53ca\u75c5\u4eba\u5b89\u5168\u4e4b\u5de5\u4f5c\u76ee\u6a19\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u5347\u7528\u85e5\u5b89\u5168", "B": "\u843d\u5be6\u611f\u67d3\u7ba1\u5236", "C": "\u63d0\u5347\u75c5\u4eba\u6eff\u610f\u5ea6", "D": "\u5f37\u5316\u91ab\u9662\u706b\u707d\u9810\u9632\u8207\u61c9\u8b8a", "answer": "34"}, {"year": "103-2-1", "id": "7050", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u81fa\u7063\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u4fdd\u8cbb\u6536\u53d6\u7684\u4e3b\u8981\u5f62\u5f0f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f37\u5236\u6027\u4e14\u8207\u98a8\u96aa\u76f8\u95dc", "B": "\u5f37\u5236\u6027\u4e14\u8207\u6240\u5f97\u76f8\u95dc", "C": "\u5f37\u5236\u6027\u4f46\u8207\u98a8\u96aa\u548c\u6240\u5f97\u5747\u4e0d\u76f8\u95dc", "D": "\u81ea\u9858\u6027\u4e14\u8207\u6240\u5f97\u76f8\u95dc", "answer": "2"}]